孝子機討論區

buget 2000以下 請去不孝子討論區

孝子機教學：

老母/老豆專用機 ,需要mon大 （照顧老人家視力）
不易壞 （孝道基礎）
鏡頭防震抖高像素（照顧他們的wts對象）
rom高容量 （老人家唔識用pc backup）
易用性 （照顧學習能力弱）
以上5點為主

速度同外型設計是不重要的

高端孝子機：

對象:高收入孝子

iphone 6s plus

點解唔買7 ？ 1.兩老唔識用雙鏡頭
2.冇3.5mm聽粵曲，大陸歌

6s速度快 穩定性高 極少出現過熱 彈apps lag機
等等不便問題 讓你的孝道遠遠凌駕在其他人之上
當一群c9聚會飲茶時 其他c9會驚訝地發現
你母上的手機竟然如此高級
速度之快尤其是加載we7對話及大陸網頁時展露無遺
旁人不甘讚嘆你對母上的心意

推薦度：☆☆☆☆☆

中高端孝子機

對象：收入不錯但不富裕

LG G6

擁有2k解像度螢幕 ，防水防塵功能是老母們的最愛
試想下媽媽在為妳那攤坐在梳化上幾乎無用的老豆準備晚餐時
一個唔小心 手機跌落水盤中
導致全家需要延遲30分鐘開飯的悲劇就咁樣發生
你是否需要一部高端 而且防水的手機？
配備高通821cpu 速度之快可以在9秒內載入candy crush
1300萬攝像頭 完美拍出母上與她的同事臉上每一條皺紋

孝道，從此改變

中端孝子機

對象：全家三星迷

samsung c7 pro

幾乎每一個不懂英文的廢中廢老都認得的牌子
名聲之大 令你父母可以快速融入任何廢中的圈子
與其他廢中一齊研究這個複雜而且反人類的操作系統
為你父母的老年社交生活 增添不少色彩

高通626 cpu
4g ram
雙卡雙待

孝順，有時就係咁簡單

低端孝子機

對象：愛國主義,支那情懷

華為p10

如何便宜地滿足藍絲父母的愛國心
同時能與地底泥的小米區分？
華為p10是你的最佳選擇！
窮酸的外型 毫無特色的功能
讓你父母更加關注你地之間的關係是否到達冰點
甚至有機會獲得30%每月家用減免 ！

1080p螢幕 自家8核心cpu

孝順,重新定義

做乜鳩

其實講得幾正，仲有冇